升左職好大壓力 成日都好似冇心情做任何野咁

最近升左職
空降左去第二個部門
但係發覺好多野都唔識同唔知點跟
就算個到既人肯教都覺得自己會跟唔到
同埋上司要求都好高又有好多規矩要跟
而家日日都好煩好擔憂咁做咩都冇心情
有冇人又係試過咁

聽日星期日
但今晚都係到愁緊搞到訓唔到

學習的機會，加油

推

加油

起你底
你係咪過分焦慮
精神壓力太大
打少d飛機 做運動啦

係 成日都擔心d野點做
已經又打拳又做gym

有得食緊係食啦
呢個世界大把無能嘅人
睇開啲 你做唔掂自會有人炒你
唔好自己quit

良心過意唔去

同埋會成日比人摔

開pist都冇人理

幾錢人工先

24k

做住先，依家好差，學上面巴打講，呢個世界大把無能既人坐高位，冇人叫你學佢地。但佢地咁廢都坐得咁心安理得，你思慮咁多，已經足夠了，起碼會識得去諗野。調節下自己既心態，每樣野都有困難既地方，要諗辦法克服。

*依家經濟

我做左2個星期呢段時間都係聽佢地教我野
接收好多野但未做過
變相好迷惘冇野真係識做

同埋以前個post只係做手作野 做完就休息
但而家就唔係
個人好焦慮

俾時間自己學下新野，起碼做夠3個月再檢視下適唔適合～
我都做緊新工一個月，日日都唔想返但又唔想咁快放棄

其實岩岩升左唔夠1個月
我搵到路想走
應唔應該捱夠3個月定即走好

屌仲以為乜嘢咁大壓力
我今年fg做咗4個月孭住兩個project，仲要黎緊去美國公司合作做嘢，人工20k*13咋屌你

巴打加油 升左職壓力大過以前都正常
我會咁睇 如果搵到新工既 新工人工多過呢份一截既都可以走
如果差唔多或者只係多少少 我覺得你可以係度做住先 一黎吸經 二黎再搵工你都係supervisor級 bargain 職壓力大過以前都正常

我會咁睇 如果搵到新工既 新工人工多過呢份一截既都可以走

如果差唔多或者只係多少少 我覺得你可以係度做住先 一黎吸經 二黎再搵工你都係supervisor級 bargain能力多高D

我諗緊呢個問題
因為呢個對上同對下既人都麻煩